你幾耐冇因為傷心而喊過

唔計睇戲、劇之類嗰啲
諗返以前中小學都幾常喊
其實唔知點解我好想喊一場
但係始終都喊唔出
無論我比人鬧定遇到傷心嘢
都係喊唔出
可以點先釋放到呢啲戾氣

戾氣唔係咁解

3個鐘

sor 唔知用咩字好
我想表達一種消極

2個月

負能量

你幾時開始對事覺得無所謂/無感覺
但係又有啲野積住積住噉 無位發洩

5分鐘

明白呢種感覺
以前仲可以飲醉酒喊
而家連飲醉酒都可以控制到情緒

喊唔出。。

好想喊但喊唔出
勁辛苦

哭啊

人大了 開心想哭 傷心不想哭

喊又未有 , 但琴晚經歷左D野 今日搵番個種心痛既感覺